%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                  cao_01.fr.tex for cao_01                                    %
%                  Created on : Fri Jan 03 22:00:00  2020                      %
%                  Made by : Spectre <antoine.doussaud.org>                    %
%                  Updated by : Limaconoob <jpepin@student.42.fr>              %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\documentclass{42-fr}
\usepackage[normalem]{ulem}

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                   Prologue                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\begin{document}
    \title{Electronics Project, TP CAO}
    \subtitle{TP 8 : Bibliothèque d'empreintes}
    \member{pedago@42chips.fr}{}
\summary {
    Créer sa propre bibliothèque d'empreintes de composants liées aux schémas
}

\maketitle

\tableofcontents

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Préambule                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\chapter{Préambule}
\begin{figure}[ht!]
  \centering
  \includegraphics[width=120mm]{kicad_flowchart.png}
\end{figure}

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes générales                              %
%                                                                              %
%******************************************************************************%


\input{../../common-tex/instructions.fr.tex}


\newpage
%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Exercices                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\startexercices

%******************************************************************************%
%                    Exercice 00: Bibliothèque d'empreintes                    %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 00 : Bibliothèque d'empreintes}


    \extitle{Bibliothèque d'empreintes}
    \exnumber{00} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{cao\_empreintes.pretty}
    \exauthorize{KiCad}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées

    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Vous devez créer votre propre bibliothèque d'empreintes de composants contenant chacun des composants présent dans la BOM 
        \item Pour se faire, vous utiliserez les mesures et caractéristiques présentes dans les datasheets respectives de chacun des composants
        \item Vous devez indiquer la Pin n°1 de chaque composant avec un point sur la couche de sérigraphie
    \end{itemize}

    \warn{
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Au final, votre bibliothèque contiendra 9 empreintes.
        \end{itemize}
    }


%******************************************************************************%
%                    Exercice 01: Association d'empreintes                     %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 01 : Association d'empreintes}


    \extitle{Association d'empreintes}
    \exnumber{01} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{cao\_empreintes.pretty}
    \exauthorize{KiCad}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées

    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Vous devez lier chaque empreinte à sa représentation sur les schémas produits lors du TP précédent.
    \end{itemize}

\end{document}
